［多謝手足］事實證明工會係幾重要

三罷三罷 罷咗大半年都冇次做得成
一日到黑好嬲好嬲 然後繼續由得班後生仔去死
依家有個機會比你地補鑊啦一眾打工仔

今次罷得成真係工會嘅功勞
唔單止罷得成仲令到唔少界別吹起罷工

可能你會話依家先罷得一兩日 有幾大分別姐

但要知道由零碎幾丁友罷咗冇人知
到二千人齊罷工全香港知
係個好大嘅鼓舞黎

幾多唔敢罷嘅因為見到依二千人而加入
幾多唔知乜野叫罷工嘅港豬上咗一堂

要再強調 二千人罷工可能好少
但絕對係為香港工運行出咗月球上嘅第一步

希望醫護手足撐住 未罷嘅快啲去罷
一日唔跪唔好返工
就算我中肺炎都唔想係醫院見到你地班靚仔靚女

其他行業都要盡快動員加入
未入工會嘅小心比我錫春袋
快啲入工會啦 係咪要我手把手教你登記

來吧香港人
罷啦罷罷罷

大家入左各自公會未

香港人 反抗

所以我地為人為己為香港 都唔可以俾政府抽後罷工醫護

推

香港人加油💪🏼

我都係未來醫護我會加入工會
btw
有冇人識有手足or手足屋企人搞開蔬菜批發？？？？

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

醫護手足記住：而家成個香港，除咗少數派，所有人都撐你嘅。你哋嘅學歷同經驗係最難以取締（你估3萬狗隻咩，有手有腳毅進程度就做得），所以政府先咁驚你哋罷工，因為政府驚你哋終於察覺咗自己對佢有幾咁重要。 我建議罷工醫護有時間嘅，去睇睇Trump嘅 The art of the deal，學下點同人談判（ps 唔好再講咩如果社區爆發，你哋一定會返黎之類嘅說話，你咁講條仆街柒婆真係做得出㗎）
香港人與你同在

入工會！

各位幫手推比罷工手足睇啦
Gogogo

組織工會
有冇傳媒及出版嘅朋友？

［港共不封關，全港冚家剷］
香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝